---
title: "La Línia 3, a TMB Notícies"
date: 2016-02-05T12:00:00+01:00
---
Des del portal TMB Notícies s’ha fet ressò del projecte de la Línia 3 del metro per a OpenBVE, i han escrit un article sobre el tema. Es parla de tot el procés de creació, l’estat actual i els plans de futur.

Podeu trobar l’article al següent enllaç i a les xarxes socials: <a href="https://noticies.tmb.cat/transport/viatgem-la-linia-3-de-metro-en-un-simulador-ferroviari-molt-realista">Viatgem per la línia 3 de metro en un simulador ferroviari molt realista</a>

Fins la propera!
